洛一招，古一招，拖舟轉身

到你

屌你老母

第一 人地叫施丹
第二 屌你老母